structure 功課代做

有冇高手肯幫手做份功課 價錢可傾

push

代睇 唔收錢
非高手
代價係希望你幫手去遊行 ok？

推

唔識engine野...我碌返出去先

昅昅

Programming?

咩structure先得㗎 data定乜7 乜都唔講邊個會幫？

sorry各位巴打 係civil engineering 既structure 功課

巴打點搵你 tg ok?

講野講到1999咁
比你pass左份assignment都grad唔到啦
Civil仔真係Civil仔

Social, language, music, literature, chem, material, maths, finance, geology，咁多structure你做晒

sor. get 錯左, 幫你唔到

留低聯絡方法先得架

tg: billy167

啲工程狗真係見識少同好自大
以為得工程先有structure